-eng- to facilitate filtering out posts in English

suggest that we put a standardised keyword in front of the subject title for all English posts. It might help to easily list out all English posts.

-eng- is just a suggestion. Please see if there is better alternatives.

Is it feasible to apply real time google translate function in the comments just like it works in IG, Facebook?

Altho there may have some grammar mistakes

ooop, useless and 多餘, just found that there is a new world channel...

sorry.